廿六歲處女拍賣初夜過千萬港元

閪=八達通

證明處女係幾咁值錢

乜撚嘢口味

處女個處都有明碼實價
我覺得自己好似跟唔上時代轉變

呢件免費俾我都唔屌喎

大家可以見到男人對女人個處幾咁重視

隻豬幾咁重要 珍貴啦

連加特？

ptgf 可以跟隊
做一次就以後都唔洗再做

補返再賣

咁既樣值成千萬